官媒：生意政治化只會自絕其路 市民幫襯黃店飲品後後面露難色 狂呻難飲 轉頭扔進垃圾桶

up

同屋企人去黃店 : 好食呀嘛. 理得佢黃藍呀.
屋企人要去藍店 : 唔係政治化, 但真係好難食.

日日po啲官媒報上連登講黃店乜乜乜真係好撚煩
話撚知佢地點講 關我撚事

依d文咁撚似平時連登班五毛講果d ge

其實如果香港人真係咁重視食物質素就唔會咁多人幫襯連鎖店啦係咁攻擊呢樣嘢真心無乜用

日日po啲__________真係好撚煩
話撚知佢地點講 關我撚事

唔通大家樂, 美心MX好食?

大公文匯日日屎急添啦

以前多唔多人話呢d連鎖店難食其實

我地鍾意食屎都唔關佢事

正

其實藍店先係屎

既然係咁, 官方驚咩野呀, 等黃店自滅咪得囉

唔驚唔洗日日無圖作故事啦

邊間又唔講，等大家去試下有幾難飲嘛

大家樂 美心就唔會好食掛....... 雖然以前真係成日食吉野家同金拱門

每日帶屋企人去食 家庭教育

老實講
我一開始心裏面覺得黃色消費圈搞唔長 + 質疑成效

但系對家成日提住
（到底系「官方認證」定 捧殺）

你話係就係？
證據呢？
你地好鐘意話831冇證據ga？
咁你有冇影底人地難飲dum走杯野條影片呀？
冇就撚開啦廢閪作者

黃店有良心啲，起碼冇地溝油、化工辣油

調轉啲人食開屎食唔返正常嘢

咩係捧殺

愚蠢至極
給人恥笑
成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
煽動仇恨
帶向深淵
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
黃色恐佈
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
可笑至極
無聊主張
並未得逞
黃梁一夢
污糟趕客
反智荒謬
自絕其路
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
塘水滾塘魚
遲早一鑊熟
生意政治化
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
違反經濟規律
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
戴上了有色眼鏡
經濟領域的攬炒
罔顧自由市場規則
人為製造社會撕裂
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
香港應該是彩色的
丟了西瓜撿了芝麻
不配在香港做生意
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
只是反對派的信號彈
違反香港營商核心價值
不是歹毒就是愚不可及
對藍店威力只是皮外傷
為政治服務的虛偽工具
也許死得比任何人更難看
籠罩在香港上空的一朵烏雲
制造撕裂的經濟攬炒(同歸於盡)
隱形的壓力剝奪市民選擇的自由

其實黃店最正係個心理

係入面食好似個個都同路人
好舒服

要帶淺藍父母去食間少人又難食既藍店試下
之後再帶去多人排又高質既黃店食

藍》我唔理咩政治啦 難食就係難食 仲要冇人黎添 d食材去得慢 都唔知會擺幾多日

黃》咁多人排一定有佢原因 好食就係好食 我理得佢咩政治立場 貼咩文宣

咁又唔好，中立同藍生意都越多越好

即係果咩

沒有地溝油，不夠味兒

記住係黃色經濟圈

啱，不過間嘢攻擊食店先咁講姐

先大力吹捧，然後大力封殺

應該咁講，舊年前已經無乜人買文匯大公，舊年後更加唔會有人買
呢d 文既target audience 其實都唔係果班會食黃店既人黎

又想共我產？

又話黃圈不存在?

支共邏輯 - 有生意都會執笠

其實佢哋fb lihkg都好多打手滲透講黃店難食谷呢個話題，我po報章咁解

駛咩你為黃店著急
既然唔會成功，咪由黃店執

日日喺度話唔會work，但日日喺度嘈
佢唔出聲可能好啲，咁搞法，啲人更加反感。

Shit give

以前未分黃藍都係貪平先去食姐

又黎

就算味道OK，但只要係黃店，就自然加分
味道OK，但如果係藍店，就要踩多幾腳，例如唔抵食等

上年文匯大公已經好似免費報紙咁隨街派喇

藍店日日告急

其實果然真係冇咩賣點 水果梳打

唯一賣點咪，捐錢比文宣組囉

涼茶鋪緊係難飲

講咩黃藍，不嬲卜都係講唔好食唔食
講咗幾十年都無問題，屋企人都唔會深究
唔通突登去試伏咩

但你會唔會拎同睇先

官媒每日都咁用力去打擊，就證明我哋一路都做得岩！

手足，加油啊！！

全部食曬
我係唔會浪費食物㗎
更何況黃店啲野其實唔差
有好多中高檔位嘅cafe

同一篇稿嘛

朝早黨鐵出口有見過派
仲以為係大公報，原本文匯報

其實黃色經濟圈就係work所以班官媒政畜先要瘋狂抹黑
大家記得要堅守落去改變成個社會嘅玩法

睇來佢地目的好明顯
就係用盡一切做假手段掩飾攬炒
明明香港人早就因樓價急升而實質收入大跌一半
但佢地不斷淡化問題只講失業率唔講實質收入大跌
甚至搵支聯辦托樓價唔比樓價下跌
以免危險支那人民幣穩定

樓價不跌，即是封關對香港經濟沒有影響。 不如永久封關

都一鳩樣係中資垃圾

比人屌得多既龍門 都好食左

難飲又點？我食屎都唔幫襯死藍屍呀，吹呀？

支媒有口話人冇口話自己

幫襯藍屍，我慘撚過食屎呀

日撚日都淨係識講難食你唔悶我都悶啦

美心根本味精之霸，細個個陣食完次次都要飲幾杯水先掂

係，同埋方便，以前唔會花時間去搵小店食。而家發現原來好多小店都好正

龍門難食應該係長期幾十條友係門口排隊個陣
如果係個廚長期有幾十張單應該都屌爆

睇到厭
點解次次呢啲官媒紅媒批鬥黃色經濟圈既post都上到熱門？
開多啲推多啲戰略post唔係仲好咩？

日日講

出得呢d文, 即係藍店開始覺得奶嘢
藉著踩黃店食物質素, 吸引客源
而事實黃店有好多高質嘢喎.

黃色經濟圈, 有得做

不過果然係有進步空間

利申，個個禮拜都有去買。佢隔離果間係唇茶，黃同黃係比味道

起下底 樓豬一日開幾個

果然 係唇茶隔離 認真係有啲難飲 買過蜜桃蘇打 之後冇再買過

難飲到要倒係誇張嘅 但係唔好飲係事實

利申：未有黃圈之前已經飲過

因為大家都覺得提升到士氣

831死人就影唔到（公開片段），亂鳩打人就有證有據啦

痴線
煩過啲女人

係，會繼續開

咁我諗你誤會咗啲野

一啲啲啦
平嘅預咗中伏/是但啦，貴就一定有要求嘅

不過大家要改變心態就真
街坊黃店好重要，難食一定要出聲同腦細講
佢地都會聽同講唔好意思，咁先有進步

同美心講

作文技巧有待提升。

呢張圖其實黎自邊度

大家咁話 你岀去推戰略po啦

我都係連登見到

我鍾意點洗錢又關你撚事!
我鍾意洗落黃色經濟圈! 吹啊

琴日元氣美心西餅好好生意你又唔講

啱啊,中共紅色經濟必死

好有用，真係要學

我屋企都係
有時仲係佢哋提出要食黃店

佢哋中立，藍？

係，慣用伎倆啦，一個大話重覆講一百次
對藍絲係好有效，講大話講到藍絲真係覺得721係示威者入侵元朗咁（用下個閪腦都知無可能，貪元朗近咩）
手足智商較高，自己親身食過好多黄店，好多都有心做，做出嚟嘅野係好食，相反好多大集團旗下餐廳就只重視包裝，間舖隻碟整到勁靚，但啲食物極垃圾

Agger

黃店不只是食店，而是整個經濟圈。

黃色經濟圈是一輩子的事

我唔理政治野

但食黃店真係好開心
又有禮貌，有是正，價錢又公道
食得開心

反而d藍店黑口黑面
見到都無胃口

我唔識政治野，但作為消費者，我想幫襯邊間咪邊間，駛咩你官媒教我點駛錢，你都on99

圖都冇張係度作故仔

又提

I can’t agree more

你呢幾年做左留學生?

話呢d快餐店難食都十年八年，
大快活叫做冇咁難食果間。

呢兩三年扑野家更加越整越縮水。

黃店日日告急？

我睇到嘅係，港共支共日日喺度鬧黃色經濟圈…咁上心嘅？

總之敵人反對…大家識點做啦

美心不嬲都有人屌難食

果時佢採訪我我照直講 估唔到真係登報但真係好難飲 黃還黃 品質都要過到關先得架

屌你老母！
佢「話」黃店難食就得
手足話TVB 東方 就拉！

要求政府拉埋官媒

出糧卷啦，咁我就唔會幫襯黃店喇

藍絲本身唔會去黃店
睇完文可能會想試下

我講網上有無咁嘅力度日日話連鎖店難食，以前平時多數自己煮

大鳩獲黑心個d成日一堆狗入去食報過好多次食環都唔掂

其實真係，而家堆黃店全部都係啲街邊小店下欄野
如果真係有料高質既好似8½ Otto e Mezzo Bombana
Unit 202, 2/F, Alexandra House, 18 Chater Rd -
就算知佢係藍店都會照食，因為冇代替品
我都係事後先知林建岳係老細

過分地讚揚和吹捧，來達到被讚揚者變得虛榮自負或招致他人反感的目的。

日日講煩唔煩

幫襯過一間唔起眼嘅飲品店
飲多兩次做咗佢地fans

圖都冇張就作文話難飲

正視聽
1. 功能組別本身就係紅色經濟圈，劃地為奴係佢地先做
2. 紅色經濟圈同禁黃圈干預市民經濟自由，係違反自由市場同基本法，而黃圈係市民自發，係自由市場產物

那就做對了

根本屌龍門難食個班你都知咩事啦

係喇係喇叻喇

我淨係知富臨上年蝕兩億,喜茶執六間,美心炒成百人
你開名邊間難飲囉
龍門就出名難食,我都見唔少人去

金拱門同吉野家其實都真係幾難食

佢地只係就腳, 而家有左黃店app當係美食recommendation, 跟本唔需要再食劣食

黃色經濟圈係大有可為。你睇中共日屌夜屌就知

邏輯正確

飲藍店真係想嘔

就係要人煩，要人厭，令人覺得黃色經濟園係垃圾，然後另一方面向藍營商家提供大量信息，令佢地可以有足夠理由去趕絕黃色經濟圈啲受惠人以及機構。

咁撚多故仔作

難食得過大家樂大快活？

好波，呢招真係有用

大佬你淨係打篇文圖都冇張你叫人點信

開名！

何韻詩杜汶澤黃秋生俾人封殺係咪政治化?

黃店不嬲

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

唔好鬥黃

五毛藍絲：「不是，佢地被封殺是活該的！」

push

暫時通晒天嘅藍店得榮式雞扒算叫OK 美心就一啲啲啦 千兩嗰啲咪好食 其他一般 至於其他藍店簡直好似屎咁 空姐？獅子狗？不了 你好意思話人哋黃店？根本海軍鬥水兵 我個人嚟講食綠店 間唔使食黃店 係偏唔食你藍絲狗啲店 你吹得我脹咩

有d黃店告急係因為食物質素 你睇連對家都知

好似係果然 但我好覺好撚好飲

Hello共狗記者你好

隻菠蘿梳打幾好飲，次次經過都會買

前排試咗西柚梳打都ok

唔好飲，我點會回頭咁多呀螽蟈肺人？

沽人民幣
沽中資股
轉mpf做北美
轉用美資銀行
罷買中資及奶共公司既貨品同服務
抵制奶共及中國偽人

報紙都要免費嘅人你expect佢哋出街食飯消費

新之城個場本身都係for青少年

其實有人講 只係咁難食依家一堆香港人排隊食
同cctvb一樣

連鎖店. 呢道不嬲都只話大快活高質.
大家樂美心不嬲俾人屌. 狗都唔食.

佢哋會免費送畀啲中資

敵人反對即係大家做岩左

係囉 東江水正仆街

文匯係咪曲線幫黃店告急

我想講其實大快活都唔好食 連個公仔麵都煮唔好

好波

問心 龍門呢排d野都好食返 個沙嗲牛 終於似返d樣

係真唔係？ 邊間先？

始終質素都有分嘅...
為左填飽肚而食嘅垃圾 同埋食都食唔落嘅垃圾
前者係你所講嘅連鎖店多，後者我當佢唔存在
加油啦

唔work 佢又點會留意到喎

日手出黎吹風

一句講晒 會食黃店嘅一定會繼續食

你出幾多篇文都係咁話

多謝官媒加持

前幾日食過荃灣間龍門既沙嗲牛既早餐 好食左好多

幾個月前d沙嗲牛難食到仆街

因為同一班人來

係咪之前老細上新聞比大廚屌完執返好啲分店質素

可能係 真係有驚喜既

我就係俾啲藍店知，你哋一藍再好食都冇人食啲商家佬咪又係資本家，玩多陣佢哋爭手足啲撚嚟含

星期六食完.
而家真係高質好多. 再對上一次食已經係農曆新年前.
可能而家多廚失業. 換咗D 高質小小既廚師.

至少人地有人幫襯
你再好食咪又係拍烏蠅

你係邊間，因為唔同分店有唔同。呢樣真係有d問題

果時有冇印度689講整印度布果d棉花係英國種，染料又係其他英國殖民地輸入🤣

仲有曬鹽，唔買英國啲鹽，唔比鹽稅
印度人自己去打海水曬鹽

你係藍店，啲嘢幾好食都唔會食
就係咁簡單

藍絲比錢幫襯黃店可恥

見過文匯報大公報d 阿姐係街派報紙既時候要對摺，大公2隻字向地下咁派比人驚死比人見到係大公報咁

派到咁鬼鼠，個阿姐不如直接成疊車落垃圾筒算啦，橫掂殊途同歸

好/難食都係各半

大集團預製咪一樣難食

其實黃色經濟圈 都係跟共產黨學嘢啫 無效果共產黨都唔會做啦

尖沙咀.

唔關你事你日日po來做咩？ 潛移默化？ 慳啲啦

藍店心腸歹毒，點會好食
人良=食

上次先買左杯 唔差喎

就算真係難食難飲又點知唔知咩叫射落海都唔俾你

所以我唔鐘意某d人話黃圈係無用係退縮 屌你同時做係咪唔撚得

好撚煩班紅報

咁都睇唔明我講乜其實你係咪弱智

射落海都唔益藍店

係囉
次次講親黃店都有班人講好難食 又話難食都要因為黃要幫襯？再唔夠講就話太貴，一係就話服務差，最後講講下就會話情願食藍店

會唔會講埋最後個句咁低莊

凡敵人反對，我們要支持

其實老毛好多嘢都拎得返出嚟用，文宣專家

Yes 倒左佢都唔益藍店

大陸仔飲慣化學水，唔慣飲呢啲野咪覺得難飲

幹革命 要靠毛澤東思想 你估流㗎咩

曲線幫佢宣傳以前飲得太多以d野同成日中伏。依家麻麻地好。但佢咁樣講一講我又想去懲罰下

但佢最尾都係畀咗錢買咗杯野飲
課咗落黃店度

s

S

唔好扔，拎去買都有幾蚊收

尋日樂富唯一黃茶記下午茶都爆到七彩，係咪絕路

冇位啦

出到官媒抺黑就知市民做啱咗

買完黄店即刻dump撚左佢都唔撚買藍店吹咩
更何況好多黄店本身都有一定質素
本身無質素，未撚挨到表態藍黄就收左皮啦

對家根本對黃圈無辦法
唯有不停出飛機文

話撚知佢點講，藍店一定係仲難食個間

同一批人黎 應該係

難飲都唔幫襯藍店，吹咩

又食完一家黃店

如果黃圈可以玩埋區塊鏈產業

其實紅媒藍屍都好勁，是但合埋眼都搵到難食既黃店

飲開奶昔，次次去旺角都會幫趁
要叫多冰,口感唔錯

就算難食難飲我都會幫襯 , 吹咩

敵人反對的，我們會識做

yes
唔似得D藍店 成日講打曱甴
我覺得佢廚房應該好撚多曱甴先咁順口講出黎

藍店知道告急無用
所以直接執

每一次睇都愈嚟愈長

美心更加難食

果然岩岩個星期六飲過
幾好飲
睇到張收據先知月尾執

屌好好飲囉咩事
個士多啤梨奶昔真係好正

製造
尾二果個

之前都仲看圖作文
而家直頭連圖都冇

都唔知日日講黎有咩用
講完我地咪照去黃店

我又唔明門庭冷落又點樣不少人飲完面露難色呢

知己知彼係好事嚟
最緊要自己有獨立思考

識玩

扑野家我十幾年前學生時代同前幾年食係差咗好多

吉野家俾人玩到租都交唔撚到
大家信官媒定信自己？

你諗下邊個會睇大公文匯同班狗官9up？
要日日出聲屌係因為佢地好撚驚自己友暗藍店轉呔去黃營

已有

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

難飲飲唔落扔左佢有咩問題我中意買呀

有同感
以前返學，仲未有瞄撚準未既年代，個個星期都食扑野家。
舊年前年覺得好難食，D料換過晒。